[HOTS] 仲有冇手足玩暴雪英霸？

Beta有玩，之後冇玩3年左右，但一直會睇開HGC比賽
最近魔獸世界版本末冇嘢做，屎忽痕開game玩左幾場ai，好想玩返

有冇手足想打qm?
我（亞服）battle tag: Tubee#4779，想玩可搵我

有 但最近小了